頭先旺角有個阿姨一手拉走左手足，下一秒就係防暴

阿姨救左手足
手足唔係好冷靜到，仲拉住隻藍屍
身邊好多人話防暴到叫佢走都唔聽
之後衝左阿姨出黎 大叫 走呀 之後一手扯住佢走
下一秒成班防暴到 拉唔到人

面對咁顛既狗官，同埋黑警不停打壓支持防疫既人民，點樣先可以說服國際香港唔係疫埠呢？

國際戰線：求國際封鎖香港

太好了

手足拉住條友係做咩野事?????

多謝auntie

和理非係勇武的盾

無gear 可以彩虹裝擋下防暴比手足走

黑警死全家

唔好戀戰既好例子

多謝姨姨

手足係咁講電話
可能條撚樣偷左佢電話 或影左佢大頭

出左樣...累死人

阿姨係英雄

和勇合一

上了鏡 EE要換下裝

個畫面好warm
和勇一家

呢D無事啦

救人英雄

多謝EE
好人有好

報

我睇唔到 唔清楚

勸交有理

個呀姨邊有救人呀 做和事老分隔開大家咋

條友捉嚟做乜希望快啲反省 救得一次救唔到第二次

阿姨係勇武手足黎

唔好推

如果防暴冇到一定會俾人話阻膠
所以有時好人難做

唔要片啊屌你老母

屌你老母咁多記者 同埋 立場post左點樣唔要啊

阻膠係攬藍絲多
佢地係攬手足多

姨姨好野

姨姨求人

黃啡間阻膠是犬??

Auntie

影到樣...
求DEL....

...好感動

勸交姐

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

老一輩有心冇力但真係好支持我地呢一代小朋友

呢 d先係嘛

拉手足走有2個情況
正確示範: 有狗 掩護手足 例子:aunt
錯誤示範: 冇狗 掩護藍絲 例子:四眼仔

出左樣，姨姨快d去剪頭髮，套衫扔左佢

respect

姨姨好勇猛

企最前個防暴幾高大

Thank you

如果唔係佢拉走左手足
遲多2秒防暴已經到，咁又拉多個

丫姨好波

聽到好似搶左手足電話？？？

但手足好似俾人拎咗部手機
我建議手足返去搵吓律師問意見點算

你識唔識架

慘

要買新衫啦

多謝真香港人阿姨

防暴到要走同太多了輸民意的係唔同

今朝俾人偷了手機 , 報失先啦

佢話有防暴wo 叫人走

淨係咁講電話電話 唔似係偷電話
但磨咁耐真係無意思 頭腦要清醒下

-0-0

阿姨

依家係世界叫到d狗都叫人走嫁啦

都唔知講咩好 比人影曬樣

多謝姨姨做sup
好人一生平安

睇原意

多謝姨姨！

電光火石

另一件黃衫友似係狗
咁都唔幫手拎返部電話

緊係要搵律師
盜竊

頭先ig都睇咗呢段片
個姨姨好好 係咁提佢有防暴 勁大聲提
個種緊張手足嘅感覺
係好似當佢係仔咁 驚佢有事 好感動
呢場運動需要更多呢啲人
出唔到手 就幫手睇水 見有事就救人

但個手足係咁話電話電話
希望個電話冇乜特別嘢啦。。

救手足一命

好人一世平安

大馬路中間已經大量手足狂跑 佢仲留係度根本死撚硬

on9仔成日濫用「唔想知呀」真係好撚弱智

多謝姨姨救手足

手足堅持搶佢電話
可能手足比佢影左大頭

佢係真係見到先拉人走，唔係尻作拉人走
唔好拉埋一齊黎講

Salute to 醒目姐姐

其實出去發夢
6月已經開始講
買部垃圾機或者用太空卡先好出去
本身google 有定位，電話公司又有定位
可以查到手足係咪現場
如果手足真係比廢老拎左部機，都唔會查到來源
希望冇野啦.....

曲定直？

姨姨好勁

好人一生平安

感謝姨姨

太易分
阻膠：「夠啦」「死人喇」「唔好打喇」
醒目：「有狗」「走喇有狗」

好！！全民抗警暴！！

點解唔速戰速決搶翻
淨係拉住
如果拖多幾秒分分鐘。。。。。

之前有個first hon poly女仔幫人帶走汽油彈坐監
而家又有戀戰撚叫極唔走 搞到要阿姨露樣拉走

Thank you auntie

手足學吓武術先啦
拉扯十幾秒都未搞掂就閃啦
遲多3秒我驚佢走唔甩

姨姨我愛妳
一生平安

好多黃媒成日唔blur樣

出咗樣係咪應該靜靜雞

我都覺，救咩人
隔開下啫

多謝佢救左手足

靜啦 又放片

手足請改晒所有帳號密碼
icloud清晒所有資料

成日都有堆人
叫極唔走
仲屌番你轉頭

要遮樣…

個藍衫衰啲咩？

手足係不分年齡

推呀

感人

屌你真係一秒

多謝姨姨 希望姨姨同手足都平安無事

影大頭其實唔洗驚，唔認就得。
捉撚到就死硬。

阿姨做得好

屌你老母 全世界都知啦 立場NEWS呀 靜你老母呀

好似幾後生
唔係阿姨囉
最多姐姐

真係好撚嬲，7個月 依然打飛機重要過保護手足

阿姨好波

戀戰不嬲再易出事
出去食魚蛋定食花生都好最緊要冷靜
雖然呢位昆季可能真係做緊d好重要既野

留得青山在 哪怕無柴燒

阿姨
記得美容

咪係，阿姨只係企喺中間，用和平、冷靜、理性而且克制嘅手法防止兩人進一步衝突。

可能佢比人搶左電話。。

啊姨

我諗係嗰個男仔應該冇份打佢，只不過係見條大陸佬打人就諗住捉住佢，但係佢完全冇諗過班賤種狗係唔會拉個大陸佬反而會拉鳩佢自己

多謝呢位小姐
唔係佢奮力拉走個後生仔，防暴到淨係捉佢
真係好驚險！

呢次係好好既借鑒
要識走！

人牆都勁有用！！！

側邊個啲夠啦夠啦死人架又想點

多謝🙏阿姨呀！

多謝啊姨 好人一世平安

Thanks auntie !!勇武要注意一下

好難講嘅 始終我哋係睇片嗰個
可能手足唔夠手搶手機 驚一放手就俾佢走咗
段片都睇到冇乜人幫手搶 得個望

問題係拉住隻手做乜鳩,就嚟8個月都未學識打交，8個月夠train一隻黑狗出嚟咬鳩我哋，我哋仲停留拉衫褲

真係差一秒
祝手足同姨姨一生平安

多謝你

打得好 走得到

勸人走唔好再打犯咩法

Not all hero wear capes

希望小姐無事 手足下次見到哩個小姐要好好道謝

遮樣

多謝靚姐

咪屈啦 阿姨做好市民 拉走一個廢事打架姐

多謝姨姨
好人一生平安！

個細路真係太瘦弱揪唔贏呀叔

叫人唔好打嗰個

呢d 野唔駛有片喇

姐姐都係勇武
多得姐姐

好感動

明明係靚女黎咩亞姨

真 腦衝

不嬲係咁玩

但理大一獲戀戰後
大家已經無晒默契

真係太好了，好人一世平安

其實好多姨姨都好勇
佢哋殿後救人
大家唔好唔記得

最撚正係： 屌 又輸民意呀仆街？

小朋友唔知人間險惡
出黎做野你老細都教你
公司一部電話 私人一部電話

各位唔好亂講,auntie絕對係中立既
作為一名良好市民,見倒有人爭執就黎勸交

姨姨

姐姐咁靚女 化個妝無人認得啦

Salute to this kind lady

真係遲多一秒就俾班狗捉到

完美展現左林鄭對和平嘅希望我見到嘅係一個和平市民阻止左一埸爭執 實在太好了

阿姨係和事佬
好人黎
令d狗唔好咁多嘢做姐

多謝阿姨

分開佢地冷靜下

阿姨好撚勁 岩先睇到粉嶺幾個阿姨屌到個保安崩潰

可能勇敢姐姐黎
唔好再叫人姨姨
叫番人姐姐

姐姐

嘩，timing 啱啱好喎

中間個段好正
屌左膠? 又輸民意呀仆街?

姨姨好人一世平安

唔犯法啲狗就唔拉？

Real

真係多謝姨姨

感謝女手足

立場都影晒啦
你估唔repost上嚟班狗就睇唔到咩

防暴狗拉唔到人一定搵個阿姨填數……

望到個阿姨拉走左個手足 好感動

講撚咗be water超過半年，大家識未呀？
多謝位ee

可能係俾人影到 不過點都好啦
係要小心啲嘅

好彩救到 如果唔係又比人屌左膠散水屌

係！次次都有阿姨叫後生既走先

阿姨呢啲咪叫support
隻AD打緊輸出，有人gank一定要控場走

藍屍搶手機又冇事

好似佢咁好正常 阻止爭執姐

一開始條馬尾妹

嚇死，好彩好彩無事，唔好戀戰啊唔值得

貪肯奇

出哂樣，咪撚推啦

一個都不少，謝謝你～阿姨

姨姨同手足好人一世平安

呀姨好波 救返條命

姨姨真係和理非典範

屌你老母自119打狗之後仲有咁撚多左膠

Post post好啲 ee都要安全

1.29抗疫三罷

係咪嗌電話 唔知係咪因為搶左電話

下次不要再戀戰了唔係次次有姨姨幚到手

我都聽到 有無人fc

收撚皮啦，死五毛狗，屈人係勇武

左膠勸交冇事

真正旁觀手足 非阻膠 多謝auntie

多謝ee

好人一生平安呀

hi auntie
RESPECT

姨姨一世平安

低級勇武，
同路人既說話講到重重覆覆都聽唔到

醜

希望其他勇武唔好學

呀姨都冇犯罪，又冇協助
拉乜尻？
又想分化？

喂 認真 呢個mindset都要改一改喇 謬誤黎架

立場有影還有影, 雖然影完唔一定個個都睇到

但PO埋出黎就曝光率即刻爆升 D人更加易access到條片,

咁樣仲危險, 所以唔可以咁諗

阿姨只係勸交

ok

好人一世平安大吉。

推

多謝呀姨

姐姐好波，否則又少個手足。

黃黑衫條友做乜撚野

黃黑衫條友係做乜鳩?
如果有人摙個阿叔前臂可能搶得番

岩岩一睇以為係阻膠
點知原來係提點姨姨多謝你

好人一生平安

手足們，不被捕先做到世界冠軍

不戀戰！！
阿姨做得好 救咗個手足

Thanks Auntie

多謝EE

啊姨好人一世平安

Btw個廢老搶電話？

感謝 好人一世平安

push

似比人捉住多d喎

呀姨勸交姐 佢都係盡公民責任

立場不如del片...

防暴係正隔離
有陣時手足做緊嘢聽下現場街坊意見

多謝女義士拔刀相助

靜靜地啦屌

下邊度有默契，唔覺喎

其實和理非真係要多d幫手睇水

多謝啊姨～～

姐姐好野

應該又係影大頭

但影到啊姨

0:38 屌,又事民意丫仆街?

感激啊

大家小心

第二條片條友武漢嚟

咩電話
個阿叔搶電話?

前半段片 都2020啦仲見到有左膠

成日屌人散水撚
為你好咋

多謝阿姨救手足

部電話係唔係手足架

我好想知
如果係都幾麻煩

係勸交

啱呀 良好市民應該做嘅事

阿姨有料

我估係
右邊個位手足話"佢搶人電話"

呀姨好波!!!

多謝手足
多謝姐姐救人

多謝auntie
好人一生平安

Thx auntie!

唔想睇

本身記者都會影 真係包實啲好過

阻？？？工

手足做野越來越需要小心謹慎啲
唔可以再用舊時心態應付班狗
要知道佢地行動越來越有佈署

其實狗唔使上連登
上立場蘋果都大把圖、片....

佢係咁喊電話喎
手足唔係戀戰！
似係佢電話俾人搶咗

好人一生平安

不過姨姨戴番個口罩啦
而家武漢肺炎殺到嚟

有個病人喺你附近咳兩聲就奶嘢

姨姨好波

呀姨救番手足一條命

無人想睇

有時班手足又真係殺紅了眼打撚完佔完甜頭就好走，戀戰次次都出事

你讀一次你自己個名

好人一生平安！

真係一秒差
下次唔好殺紅眼

和勇合一真正示範

靜靜地好d

俾私了個條友武漢人黎

人地好後生姐
叫人姨姨好似有點兒

換衫呀屌武漢撚嚟

多啲依啲提場既同路人咪好囉

啲阻膠食撚屎

Del你老母咩 成日都見到立場留言有你呢啲傻閪
傳媒一向都應該保持中立

睇片聽到手足講唔知咩咩咩電話...
唔知係咪俾個仆街搶左電話呢...
希望唔會因為部電話搞到手足俾姨姨救走左都出事

姨姨小心出入

推到本人睇到

個樣生得普通其實唔駛咁驚著 即刻清理衣物先

阿姨 勸交

人地路人勸交大事化小小事化無炸wo

正常人都會做和事老

個阿叔武漢人黎

防暴黎都唔走想點

阻膠：「夠啦」「死人喇」「唔好打喇」
純粹驚死人：「打手，打腳」

祝香港人新一年和勇一家，革命成功

打個武漢狗好爽
終於唔留手
將所有怨氣打落D 支那狗度

快撚啲消毒

特別兩個間條衫

中年和理非根本可以行埋D 狗就講： 「頭先邊個打邊打」阻住D 狗

然後原來個阿叔係武漢人黎

四眼仔呢D 依家真係見獲打獲

開始都仲覺得左膠只係大愛
依家根本係幫兇

佢之前做左乜野

又一次證明勇武手足有人BACKUP同睇水好重要

志氣 +100

多謝

1分18秒，後面狗扮記者，施施然上頭盔

好波

唔撚係呀姨呀

多謝！好人一生平安

文字就夠

事後拉同即場拉唔撚識分?

係喎

咩色衫，見唔到

見到了

Save hk已經有人講緊 啊姨小心

巴打好眼力
呢啲咪塔利班記者會講既假記者囉

立場post出黎
仲講文字有咩用

多謝呢個姨姨

提一提 手足同姨姨都要扔衫同消毒呀

姨姨好人一生平安

好例子, 鳥就鳥, 唔鳥就咪做鳥, 十雲廿秒內點都要飛

... 佢真係記者黎 。。

屌 出咗樣

完美演繹和理非保護手足
禾勇

條友打LOL 一定唔睇小地圖

其實影大頭唔大傷害，走最實際

auntie要去旅行

姨姨，多謝你，好人一生平安
衷心祝福

48你都夠麻煩

仲聽到話打死人 黑警黑社會就唔會講咁戇鳩既野比人入

明明只係姐姐

好榜樣

係囉明明係姐姐
姐姐唔好唔開心，你無好老咋

唔完美
一兩腳可以廢咗大陸狗隻手掌

嘩！阿姨係真正無名英雄！
請受小弟一拜

手足真係要冷靜d，唔好送頭，be water

好多連登仔以為狗淨係識係連登搵料

我就係要呢啲

求其去買部iPhone 6 iPhone 7

淨係攞嚟出去咁用
平時自己部機就唔好帶出去

戰術示範

無追哂po但係第一部分條廢老做過咩手足毫不留情咁打

哩兩位同個黃黑間衫手足要自我隔離自己阿